冇錯，係有好多兄弟被拘捕咗；但有幾多已經被起訴？被判罪呀？

係零呀！

而家擺撚明啲狗要搞白色恐怖
連畫家都拉去交功課，你覺得啲狗手頭上嘅料有幾多？
根本就係亂咁拉人去充數，高調拉低調放！
等你班人分化，淆底，未打先招
唔好自亂陣腳，唔好畀人拋兩拋就絕望，兇兩兇就自招！
法院未有判決之前，所有人都係無罪！

總之，我冇嘢講！
咩都唔好簽，唔好解鎖
等律師嚟

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔好尋死

我要飲水 我要食飯 我要睇醫生 我要落薄投訴

我地要利用警方製造白色恐怖 同拉14歲義士依點
反擊

強貼留名

連fb留言立法會雞尾酒都話拘捕，就知佢地亂9咁黎

定啲黎唔好怯唔好亂講黑警都吹你唔脹

[建議] 學高登只保留一段時間文章
請睇我個po投票

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要飲水 我要食飯 唔好兇我 我投訴你

啱 啲狗呢 除咗黑暗醜惡之外呢 仲好撚鍾意濫權㗎

我冇嘢講

我無野講

借位宣傳，營救義士

請手足幫推

[文宣] 營救義士!!!

我冇嘢講
我搵律師
我唔解鎖
我唔會簽
唔好凶我 我投訴你

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你
我要飲水 我要食飯 我要睇醫生 我要落薄投訴

呢個POST真係好有用
千萬不要被白色恐怖所嚇怕

我無野講

警犬驚到瀨屎
亂咁拉 驚佢老母呀

小心狗玩白狗黑狗扯貓尾呀

記住所有狗都係奸！冇一個係無辜！

我冇野講

我冇野講
我要見律師

我無嘢講

如果警察同你講「放心啦我哋唔會拉你，協助調查啫」時...

I have nothing to say

簡易幾步保護自己電腦同手機 [求吓你地做]

大家真係唔需要自亂陣腳，只需要跟建議謹慎處理！

要知道，就算出事仲有一眾巴絲力撐！

致所有被捕義士: 你地完全不用擔心

驚閪咩！

拍門post fake news

警告！唔好中計！凡事講證據 咪再散播白色恐怖

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
唔簽文件
我投訴你

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所
唔好信任何毅進仔

有用post ，推

=======
我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

唔好亂入TG谷 唔好亂入TG谷 唔好亂入TG谷

岩呀
仲之唔好比班狗嚇到
乜7都唔知 有律師嚟先講

同埋唔好比d白痴post 嚇到
乜撚野又打又虐待 搞埋d白色恐怖
係唔係要未拉就驚定先呀? 都痴9線

起你底咪起你底囉
使唔使wtsapp通知你呀

遭朋友起底 私隱條例不保障

香港人唔會屈服，只會行動升級，我地唔會怕你！

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

可以開返個 被捕/高風險人士需知 嘅content page
各式電腦加密防屈CP
衫褲處理 餐具處理

你開跳水台 好快沉
開返 admin台啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔簽文件 唔好信狗

我肚餓 我頭暈 我要去廁所 我要睇醫生 有冇搜查令

瞓前一推 大家唔好淆呀
-----
我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你
我要飲水 我要食飯 我要睇醫生 我要落薄投訴

推

拉白卡佬

我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖

#記得閂touch id face id

推推

咪郁鳩我地畫家呀屌你老母

無錯 由琴日開始成個連登都係白色恐怖 都未打到黎就自己嚇死自己

我無野講 我唔舒服 我要搵律師 電話唔解鎖 我要投訴你 我唔簽任何文件

加油

請熟讀
我無野講
我要求見律師
我要飲水
我要食野
我有權唔解鎖電話
我唔簽任何文件

只要大家係口供唔講野 d狗要搜證就會難好多， 難告得你入

我無嘢講
我要見律師

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要投訴你
我唔舒服要去醫院
唔信毅進仔

推！！

冇野講

好post
---------
我冇野講

大家可以嘅話同埋屋企人講
如果警察上門搜捕搜查應該要點做
記住
我冇嘢講

淨係知拉漏兩個

推呀

大家唔好比心大到

呢排壓力會大啲 試下搵方法handle

散下心 唔好成日上連登 Facebook

無有錯

我無嘢講
我要搵律師
我唔會解鎖電話
唔好兇我
我會投訴你

你班狗收撚皮喇 靠嚇

最緊要冷靜，唔好驚
發揮你睇電視劇見到嘅我無野講，我要律師精神

無野講 唔舒服 去醫院

成日話等律師，如果我冇錢請律師咁點

巴打不如解個密，出面好多CD ROM冇AC
幫到多啲人
=======================================
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

啲狗痴撚線，真係會嚇死班學生

一個一個咁盤，班狗肯定無所不用其極。除左打之外，語言上一定會嚇死班學生。學生人生經驗又少。好擔心班學生，好陰公

重整士氣 勿中計

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

手足幫手推！！！

我無嘢講
唔解鎖電話
要見律師
唔會簽任何文件
要食飯 要毛氈 去廁所
唔會信任何警犬

賤種狗剩係識靠嚇
告撚得入咩

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

push

我冇野講呀記得

我無野講，要見律師

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你i

班狗有料就洗問你咁多野，所以講我無野講是常識

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

我無嘢講

BTW，有冇律師團隊消息？
想知係咪已經有支援被捕人士，求個安心

我冇野請
唔好亂比個人資料人

我冇嘢講！

神post, pish

我冇嘢講
我要見律師
我有權唔解鎖
我唔會簽任何嘢
我唔會信任何警察

頂置
我唔會簽野
我唔記得密碼

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你
提醒：白色恐怖post由佢沉

濫捕可唔可以民事索償？

我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬

取消暴動定義
釋放義士 停止拘捕相關人士 拒絕白色恐怖
成立獨立調查委員會調查警察濫用暴力 選擇性執法
撤回逃犯修訂條例

留得青山在 哪怕無柴燒
我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

要記住
黑警冇好人，係冇啊！！！
我
冇
嘢
講！！！

推
死黑警成隊都要落地獄

其實係
狗吠狗咬係會令人驚，但幾可聽到有人比狗咬死?
你唔怯，狗係咬你唔死

所以記得，我無野講!

尖沙咀見
香港人 加油！

我冇嘢講！
咩都唔好簽，唔好解鎖
等律師嚟

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院
我要驗傷
我投訴你

幫手push大家頂住！

我無嘢講我要見律師我要驗傷我唔解鎖電話我唔簽任何文件

推

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖

Push

我無嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你

我最唔撚明掟氣油彈條友點解咁耐都未上court?
咁嚴重既事都拖咁耐？

因為班廢渣黑警無料到囉
肯撚定要放人返屋企

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

推！

係未判定係起訴唔到？

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

係囉擺到明自己人
畫家同肥藍屍都安排左上庭！

推爆

我無野講。最多投訴

強帖留名

唔係好明樓主個LOGIC
即係你覺得比警察拉最後係會無事？

得個拉字，又冇證據落charge

721

韋智達律師 9167 7091 呢個去最後要收返錢

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我唔舒服
我要去醫院
我有權唔unlock 電話
我要投訴你

再推

Pish

7.21港島見

721港島見

光復香港
時代革命

睇醫生排急症
睇幾次好快48

全民皆兵
香港獨立